甲組 同 超級聯賽有咩分別？

英超 葡超 港超（點解）
西甲 德甲 法甲 意甲

名嘅分別

唔同 垃圾利拎過甲組 但未拎過英超

逼害